[神州風範雙天至尊] 六月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區IV

on9

白頭打到啡，Shin 太廢，q都冇

Slow

嘩莫雷拉我屌你老母又失控死隊 最尾仲要收

On9 1001X能左去邊

換人啦屌

你中f4?

威哥呢個陣會唔會都有幾win

屌你1:08秒4 級際賽時間

練馬師王
1. 姚 1.8倍⬆️
2 呂 2.05倍⬇️
3. 告 3.1倍⬆️
4 大摩 75倍⬆️

1.08.45 破四班班際記錄

度咩馬啊
跟格買已經上樓

孖寶千祈咪開膽大威猛

買個時有4倍P

想失控

二組goal

27/6 馬PO精選

第一組
R1 盛勢 (潘頓正賤種）
R2 皆大開心 (我愛金世正)
R3 胆大威猛 (跟方)
R4 神州風範(Win神)
R5 勇福星（bogo)
R6 創高峰 (睇書)
R7 扎西德勒 (新力必)
R8 家樂飛駒 (烽煙)
R9 魅影揚飛(Adnan_Januzaj)
R10 春花秋月 (華可可)

第二組
R1 兩全其美 (貓蛇)
R2 英明勇將 （Scandalbb)
R3 快樂歡騰（綠木）
R4 電訊精英 (中出大俠)
R5 執到笑 （梁家俊（無傳承））
R6 瀟灑王子（尊兄）
R7 快益善 （奧書）
R8 平海飛星 (長井)
R9 正本開心 (人一世勿一世)
R10 電路三號 （時時精綵）

太撚垃圾

莫雷拉係咪弱智 冇心跑停賽算啦

造都造俾呂健威 癲撚到

四大熱門要中啦 但呢條撚人 有二疊唔埋死隊

威哥60WIN

第二組
第一組

賠撚死你
呂仲有兩倍

楊明撚廢到，隻馬坐穩就有得追啦

二組孖寶

威哥冠練

2組兩win

小氣鬼真係好撚屎
馬有人無

二組有兩個神carry 安心了

笨輝輸埋呢隻可以88

屌你閪拉使唔使咁早比

佢真係弱智 留係英明勇將出面唔得嘅

你睇下白頭打到幾撚癲，條9-11 落左6成
shin 條on9仔 q都食唔到，得個2.1p
真係垃圾

二組 上

輝哥大撚獲啦

唔知佢隊乜撚野
呢場留後追一段 有份爭P啦 佢老味閪

買呂方
連中6口孖寶

仆街 潘狗擺明還返二場比何妖

木火同明又收慢 練嗰個真係弱智

牙拉咩事
明明好以留一留好位

都唔知佢做乜撚
當大超級馬亂跑走甩

威武承傳點買

等拉走啦

條友鬼撚到

難怪姚潘無哂交收
潘做左反姚大統帥

條撚屌有望過囉 但都死推3疊 灣位發力 你老母弱9智

聽到濃有騎上去就知少個對手

已經全程3疊 轉彎就用埋段衝刺力
發撚左神經

Shit恩廢到

5號上次弱智組別

1.5倍W代表咩先

60倍F4

今日個地快過日本

我頓能否稱王？

何良等死mood

真係呂健威

2同9揀左2

打右手鞭個時係P恩
打左手鞭個時係閪恩

潘狗無人性 出賣笨輝

潘頓先騎競技勇士殺鎮山寶
再幫呂蛇谷草4win

火車潘馬王飛賭條撚

牙拉呢期跑馬真係

西拉同潘真係冇撚得比 人地幾撚好心機跑馬 你條撚屌隻隻馬推死去前面

14檔 潘明輝 1.5倍 你地加油

跑成點都吸飛呢下女

好明顯
上星期三幾撚開心
之前又爭啲贏風雨駒
一見呂妖去馬就識做

成能日畀人頂就想一鼓作氣

弱智到 仲以為佢騎起幾步之後拉番住

我白心中有您屌打條廢鳩

14檔1.7 cls

潘頓13倍

阿拉有10倍唔買走寶

好撚興 埋到2疊都要隊前走3疊仲要咁早就比

爭冠無望之後就淨係幫手孭飛

睇得出佢冇心機
可能覺得achieve哂d野
同埋蔡d ppg 弱左好多，佢冇哂屌打馬

好礙眼 完全冇心機跑

谷草佢咁跑都怪唔得哂佢
田草有咩理由咁撚樣跑下
早段比D心機搵下位唔撚得既? 屌佢老母閪啦

以前成日講攝位搶位好撚叻 季尾都唔知第幾隻死推爛推係前面 一係三疊一係放死自己

細潘好古惑 唔敢買

想要

呂蛇8歲都打疊贏 問你死未

駿皇星
駿馬風采
連利福將

星期三搶位惡撚到，應該想贏

駿馬三甲

喜駿上場個form應該幾勁

今晚有danny summer concert

駿飛楊b1

喜駿之星

真係笑撚死
轉倉跑嫌短路程都入到P
相反你隻木火同明包尾
下季心中有您3W上番三班

靜

博下心頭好算
希望我頓再次殺低馬王輝

雷狗已經傻撚咗，無堆步速智慧

II->IV

幾渣

田 獅王玩完

木火同明下場係咪又要轉配備

木火同明真係想點 之前好地地1200唔跑 增程之後搞灣個口 on9

雷潘騎王

佢衣加好多時攝都唔想攝 一味死推係前面 頭先我望撚住個有望過 都照3疊

@牙必 做數
POST 2 直上 POST 4

有冇馬燒膽大威猛

買12 wp洗唔洗驗腦

好撚廢啊佢

二組勁中

Pr跑數

轉倉最少3win

同埋呢排佢好似出黎揹飛多

婆良差40幾萬獎金上岸

留意到賭波馬經已失了蹤

是撚但啦

星夢帝國個賠率先fit返何良既馬

唔係要2100萬咩

支持叻廠全面上岸

講笑咋

陣間醒醒定定牙柒頭安

金剛福星咁撚冷

玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母玩完就摺埋啦叫乜撚呀屌你老母

買SODIHUNG都唔買閪手

上山就有份

兩個二咪開四

是但啦

姚61
呂60
告57

一變四 四變十二

道歉
怪錯我必
原諒好嗎

死gay佬

佢嬲咗

愛你

On9
1001 cm 都冇人同我講開錯

愛你恨你 問君知否～

今日真係好撚熱

以為你睇得出 自己錯咩

星夢帝國係咪烽蛇品題過?

X錢熱上加熱

拿基發功

洗唔洗賠番條命比你呀

1 3條q 陰d陰d 落緊

14檔馬王飛
傻撚左

品提佢轉倉後

堅有料同心頭好點睇
又想買潘頓

呢場博吓冷

轉千彎 轉千灘～

你個名

蔡隻隻唔得都耳塞 pr黎？

周狗88

我管不了是禍

好彩中2全其美
輸番頭先小氣鬼果隻
今場買俊仔

一組燈唔燈死到胆大

你又贏。。。。。

駿飛揚駿飛揚駿飛揚

爆菊大元帥

今場仲唔爆

爆菊迷周大元帥

有咩留返拜山先講

點解騎王封左盤

7俊果隻上場好似弱組
第1第3果隻再跑都無影

我都鐘意 叫緊3,5,11,12

想3X

個名似

簡蛇3個徒弟3隻百幾倍

6個午餐得番2個午餐
你昨日祖3格角大贏爆啦

有人唔跑得

中啦11

無我頓

大仆街墜馬

呢隻有質素
下場換潘冇咁既賠率

呢場胆大威猛點輸

波仔有D機會今日騎王 13倍上樓好時機!!!!!!!

邊個

你平時食晏$1000
我無買祖角88

閪手轉我潘點都買返少少

駿飛揚 拋離左三個身位都贏梗呢場賽事架喇
連贏位配腳睇下係心頭好定喜駿之星

j2一黎就揀左我果兩隻 即刻唔想買

陣間又爆

同左路

你估永利好咩

邊條友又唔騎得
咁撚熱真係唔撚掂

熱頭冷腳
3拖1,2,4,9

5啦

上場贏條彌敦道返嚟 今場仲喺4班 點輸

心頭好同你串Q牙睇

same road

冇人提我鄭？

姚本輝係咪腳震緊

原來周俊樂得5隻頭馬

我鐘意喜駿之星

但點賭部能2win

j2直接燈我隻7

死埋一邊plz

心頭好

博田雞個隻算

真心雷神7倍好抵買

大家一陣開飛記得買波仔!!!!!!!!!!!!! 真係上樓

烽煙500k

跟！

怕撚左雷狗
已經連續2場自己閪又黑

3拖 1 7 11

史卓豐嗰隻

屌

心頭好 正 派錢咁派

莫雷拉又柒，屌你老母

潘勁撚到

我頓 搞撚掂

牙拉又搶乜能

我屌你老母送個豬王俾潘狗

莫雷拉真係狗黎 p都冇

潘勁到

輝哥腳軟

我屌你老母梁家俊
你老母柔撚到

莫雷拉又發瘟

潘頓!!!!!!!!!!!!!!!!

沈集成生日

部能今日去馬

我頓

胆大頂唔到

第三

笑鬼死
場場都死隊
真係怕撚左佢

跑咩啊jj

屎怱窿舒服到

潘!!!!!!!!!!!!!!!!!!

輝哥

輝certified

拉狗係咪弱智
屌佢老母

梁家俊真係好撚廢 點可能p都冇

隻馬原來都係重地特佳
輝哥

潘頓郭能兩位兄弟又食Q

柒俊又唔打鞭？

仆街俾頓殺晒我三隻

我潘屈撚到

潘頓

感謝頓哥

邊個話潘頓贏夠禮拜六唔開工

好撚勁
夾硬打起隻馬

笨輝全日最有贏面嗰隻輸埋

佢老母閪佢最後100 柔撚到，屌佢老母啊

屌 勁到

嘩屌你以為部能食硬點知比潘狗擊殺

四連環唔揸膽表:
薛恩
周俊樂
賀銘年
楊明綸
莫雷拉

真係痴撚線條友
睇到笑出聲

真係開始信大潘追殺姚熱門

吓...咩事

今日利追

潘 仲可以點反...

冇事

又1:08:77

電路三號

唔係平頭掛

我allin咗胆大.....

反字改做迷字字

我真係喊撚左出聲呀
一見佢死剷就知閪撚硬
On9999999

又唔識買潘頓

潘頓癲撚到 狂幫呂

囧字仲反晤反潘

今日場場快時間利中線中疊

下場加油

高大威猛要岀喇

撻地乾過石屎
4班都8.7

明知前面快步速 又隊上去 真係弱智到

潘一擺正啲推騎真係好撚勁

算啦潘唔贏都唔到姚贏

好撚憎沈集成 又一隻賭錢狗黎 成日害人

有潘唔要 要柒俊 抵輸

膽大影輸p

即係點

唔係掛
14檔潘明輝全熱門都ALL IN

潘騎王已贏

又平頭第三

胆大威猛似均速左

撻左幾耐 頓去馬型撚到

仲敢唔敢比寶成智勝雷狗

雷狗跑第幾？

唔係第3都無啊.

屌你平頭
唔好孤注一擲

潘咪好憎姚

根本唔值咁熱

一出閘死騎就違反馬性啦

屌 5贏埋唔得既

平頭，屌你柒俊

方蛇全日重心

睇下柒俊個對比真係好撚大

潘頓今日對眼有火型到

之前話收埋唔岀 衣加爭冠照拎埋岀黎搏？

喜駿之星去谷草啦
留到200先打都係冇加速力

潘騎新馬都贏到 笑撚死人咩

電子群星係咪又搶呀柒頭拉

汁多少

潘30分
田 0分。。。。。

平頭係點計。

換走個柒俊就贏得架啦

屌你老母16.6

有人話巴西疫情嚴重搞到阿奠神不守舍
又唔見球仔係咁

當囝 同路

加埋除2

每人2分

梁家俊 你唔好咁撚痴線啦
屌你老母，柔到女人咁

姚本輝咁鐘意用雷狗未繼續囉

同Zac 和解未

想買田雞了

位置q都係？

解左了

準備好告仔攻勢未

佢真係ON9
150米先正手，R左兩下收工推
食撚左屎 釘牌啦快撚D
想佢失業

練馬師王
1. 姚 2.3倍⬆️
2 呂 1.9倍⬇️
3. 告 2.6倍⬇️
4 大摩 75倍⬆️

比番潘哥啦

點解有個膽字嘅馬都要用胆

駿馬風采下場換我潘

屌 下場神州風範點輸

部能唔騎方仔個隻我都估佢會去
不過又唔敢買W 好彩被擊殺

支那

訪問講到天花龍鳳原來唔去馬

型d

跟方 10.1P

雷狗又係幫呂 上場做步速 呢場就死頂 損人不利己

今日田雞跑線
有預感3-4場

阿拉場場咁搶唔掂

大陸佬？

田泰安跟住幾場大熱 來料

雷狗1.6p都攤 食屎啦 隻馬4班點會冇

呂蛇冠練風聲越演越烈

雷神一開隊隊隊
隊你老母咩

部能2次騎喜駿直路前段都潘狗上身咁
係咪策騎指示嚟

來來來

輸左啦

失控蛇唔屌雷狗

梁家俊受訪時說：「『駿馬風采』上場在港首戰，出賽前曾試閘，當時牠已展示不俗的前速，末段卻力弱。」

「幸好馬匹真正出賽時，末段衝刺猶有餘力，貫注力十足，表現出色。」

「『駿馬風采』上場狀態仍未十足，走勢仍帶點稚嫩，因此尚有進步空間。」

「此駒出閘反應快，而且很努力去跑，只輸1.75馬位屈居第二，表現不俗。」

「『駿馬風采』今場再出，我當然希望牠交回上場走勢，而且會有更進步的演出。」

「此駒上場似乎受惠變化場地，暫時未知今戰場地如何，希望牠在任何場地，都可跑出本身水準。」

係

想問下 7-5 位置Q 唔係88蚊？

10磅仔頂唔順

周狗

周蛇唔跑

先撻隻天天精彩幫後面退熱

周狗收皮

正

我已經預計到今晚包青天
黃子豐會講乜

近排雷神跑馬真係好差下
你睇下隻威武承傳
上場1400都已經話佢跟前違反馬性
今場用雷神又係咁，一出閘就騎上去跟前
佢贏馬果陣邊係咁騎架？

放棄咗嗰件冚家剷啦 屌佢老母臭閪 點會仲買

軍威振要買了

宜家只得35蚊

贏左啦

除2再減

冠練應該呂告鬥啦
笨輝好似收咗工咁

35$

慘呀迷周黨主席

標題開晒燈幫手頂

天作之合驚騎果個

十磅換人係咪唔可以換大師傅

迷周大將軍哭蘭左

邊個燈西燈左周狗

周狗身體不適，馬po手足舒適

一棍軍威振了

仲唔係比蘭仔爆完菊之後頂唔順

3-0 緊狗會 點算好

中暑?

南莊加好 似有

屌周蛇唔跑，獎金大王軍威振點算

少少失控 要食粒藥頂頂先

好似不利前置，歐洲......

賀狗 不了

笨輝前排比賀狗跑嘅馬搏失左好多場
攞唔到冠練真係嘔血

友好日子

1:2緊

一蚊不買屎怱窿
WP3x7堅有料同心頭好揀 買咗堅有料

買左二三場潘頓孖寶

潘頓日

仲領先緊wor
胆大威猛應該直去谷1200剎科

又要爆菊

騎師幫練馬師陣營
姚：潘明輝、賀銘年、莫雷拉
呂：潘頓、何澤堯
告：田泰安、何澤堯、巫顯東

第2個迷騎師迷到早退既男人

潘頓我愛你

果日谷草全部賀狗 全炒

田泰安今年本應會返祖家毛里裘斯結婚，大搞婚禮後亦會正式計劃生B。

不過現時只簽紙結婚，加上世界各地仍有疫情，所以他會將造人大計押後。

黎緊佢仲有冇力跑馬架

告：田泰安、何澤堯、巫顯東

唔明點解佢唔keep住用潘同雷 搵自己笨

三大高手

割撚又唔騎得?

貓蛇今日威水

電訊精英都換人？

部能又唔跑

無用潘啦

賀:薛恩 潘明輝 潘頓 莫雷拉

你隨便笑，我今日正緊數，周狗早退who fuck cares ?

點解電訊精英 可轉騎手???

周狗同能哥做愛？

屌 換左人騎應該要有得退錢啦

翡翠福星

部能似脫水

本身邊個騎

部能

唉 見部能今日咁勇 唸住精英有份爆

CALLAN

有視力加眼罩
戴眼鏡

買左醒目

2檔4疊

部能又收工

賓洲風範呢場贏埋輝哥點算

超級綠洲 2/11 大潘對上一隻姚馬

換西拉係好事定壞事

原來部撚做唔到121
騎師王開番

割撚贏一場就收工

21/6仲叫緊周蛇
今日跑左一隻輸緊既馬就叫番周狗

嗌你肥幫手造下王得唔得

Win神ho黎多W ok?

贏埋就爬頭

青蛙？

我冇買小福將

6 11 qpq

佢肥上次劏咗鎮山寶

莫雷拉笑撚死

我鄭呢場唔贏，提早針定先

唔係唔信12丫

想買南莊 但賀sir好廢今日

告東尼田泰安要訓落去

鎮山寶可能唔識出頭既馬

軍威振換毒男

你告今日會做榜首
準備好花車巡遊未

有邊日唔廢？

各取所需暈暈地
不過信我波

收皮

你今日大把本啦
閘網打開

-10好似唔可以換冇磅減騎師

田雞四寶

東方繁華跑第三

田雞 定何妖 膽好

呢隻上次輸得甘 希望我波發揮得好D

學腎仔話齋 天天精彩會帶個人返黎

如果陳蛇呢場冇馬咪好

歐洲福星都有 以後真係唔反潘

寶高蛇羊大錢

東方繁華第一
電訊精英第二
安逸寧願第三

方：又爆

七色SIR

軍威振孭唔孭到毒男入p

陳蛇對上一次幫6狗贏馬係幾時

你覺得呢

你地兩個咩關係

咁祝埋你羊大錢

9成撚狗 潘騎王

呢d係佢先買

3，11，12

佢如果回冷d我會諗下，依家仲2.2

薈力之城跑G1落到3班

早熟早殘

冷腳要防

毒男綠格

佢定締造美麗慘啲
堂堂G1冠軍老來要落二班谷草

我唔買囉
唔好講到我係冷就買先得架

叫kitty食粽

跟

安逸寧靜

叫kitty吞精ok?

5 w

各取所需

1 11 超重心

3,11,12正副q

南莊加好

kitty 咩樣 把聲咁淫

細潘呢場去馬

告

跑成點

淒涼囉

屌你老母雷狗今場又唔搶

屌你老母拉狗呢場又唔撚搶唔撚隊既
含家產去死吧

神州風範損人不利己

相信雷神

莫狗搞事

屌你老母 賀狗

邊個仲反我拉

真係幫姚

又掉低痴撚線

屌你老母拉狗呢場又識留？

天作之合 皇天癲撚到
試閘咁款
大家欣賞下，好撚舒服
仆街死啦

有視力變視障

何妖做乜9

獎金放頭都有p..

又黎1:08

閪拉煩到

田雞以為有

買你又唔知去邊
唔買就跑出黎 我屌你咩

法國馬po都幾燈 頭先個個屌閪拉 依加贏埋

好撚憎呢條撚樣 仆街

4號第4

乜撚野獎金大王
屌你老母阻撚住哂

咁都做到愛

西拉想點

做咩仲做愛呀 都有田太啦

屌你外疊好似有加速板咁

快撚d仆街死

今日文家良

莫雷拉呢場返黎

皇天又試閘

diu 你場場中俾我一次啦

何妖入直路 邊會跟隻獎金大王架屌你

真係吐血 波狗係度做乜撚野

拉狗幾撚時死呀屌你老母個爛柒鳩閪食撚屎啦弱撚柒智

我屌你老母咩
我田win 又針

快撚D去死啦莫雷拉 屌你老母

隻馬廢 證明左

屌你我天作之合呀史卓豐呢個第四舒服到

其實係慢閘

欣賞下，試閘黎
利申:買左P

連仔

田雞三檔三疊 跑馬有時就激到你吐血

舒服仔想點撚樣呀

唔夠雷神玩
買佢就隊 唔買就贏

屌同路左，史卓豐

雷閪又黎戒我....

條q都16倍

田雞直路打撚哂樁

其實我純賭文家良

放完未呀屌你 留呀 係咪唔識個留字點寫

下場得返50$

田泰安你老婆晚晚同賀銘年翻雲覆雨
田泰安你老婆晚晚同賀銘年翻雲覆雨

賭波馬又掉低 屌

隻有視力去左邊

-500

神州風範無飛即刻隊去放 望空走

成撚日買中D該留既馬死隊
好撚頭痛

慢閘咪騎番上去
快閘都可以死留啦
唔係要教呀？

我諗住WP收番曬上個星期輸既，點知

下場個p2.5內了

四場總結，肯戒賭未

想哭
天天精彩撻硬

佢慢閘咪又會照對 屌

田雞又搏輸 又撻win 三檔三疊 屌奶星

想屌

場場都係利中疊追

戒賭

留呀 隊你老母屎忽咩

賀銘年我屌你老母

執返8蚊注先

激撚死 何妖今日又古惑

神州風範 直路無WOR

lm

乜撚野事 唔撚買潘做殺曬
買潘就搵都搵佢唔到

淒涼佬唔撚信雷狗都係有啲原因嘅
不過nigga三檔三疊跑到波勾就真係所托非人了

哭撚左
人地威哥搏馬得心應手

買得田雞都有定心理準備架啦

史狗入直路前d位真係毫無誠意

跟得咁快點會有

LM

田泰安係咪獲獲3 4疊先上名

救命田雞又柒

廢綸>廢年

神州風範似有事??

完全無 我屌佢老尾

屌你老母 現家係估下邊個騎師幫邊個練馬師

轉賬方式:香港賽馬會轉數快即時提款
88

比何妖激撚到嘔血

人哋陣營係用潘，我哋用柒頭安

NIGGA見中疊有得衝咪咁跑
問題係走呢啲位入直路咪就係咁輸

佢條撚樣好撚討厭
洋將最憎佢

隊呀，留你老母屎忽咩

告狗失冠真係多得田雞唔少

第3場中就買唔切
第4場買到就唔中
唉

心急咗 步部快 留多少少先追贏得

好安詳

全程3疊，轉灣啤酒園，直路隨意推兩野修正一下，第四完

賀銘年係咪中暑 鳩騎

莫雷拉專劏告狗 屌

呢場拉哥表現得好好

狗會中暑？

個樣好撚衰

係咁破紀錄cls

串左隻5諗住好分 走光

最心痛係隻馬真係有，佢d仆街走咩位

bounce back

之前連黎海榮騎都贏到既馬，真係非一般

留定尾場過返

買左日乙未

田雞騎師王gel定先

賭馬個陣就諗賭波2揀1易好多
賭波個陣就諗揀隻超班馬p轉個灣收錢

試三口就知今日唔啱賭 收皮先

潘呢隻都贏真係抵輸

根本對呢組馬跑得番外國8成都夠殺，係估唔到騎個個可以騎到輸姐

乘勢歡心同天天精彩單打獨鬥

咁早

問拿基日乙角球邊場開大

買孖寶當賭左

六合彩唔使刨

乘勢歡心 睇落仲唔錯Wor

是但都數到佢撻5-6場應贏而輸

天天超?

要

13下場咪再俾史狗好嗎

柒頭安

似死Q

下場5倍都未必有

@烽煙

齊齊發？

通常咁就中 屌馬會

其實點解拉叔呢日咁少實力馬？

勇福星

級數應該夠用啦，呢系泥地唔會差
驚隻8 燒死姐

有冇人準備一棍我天

同路
勇福 威震 執笑

郭撚無早退？

走晒光，有6倍我都笑定先

好 勇福星大船

你不如問下呢條撚樣點解呢排搏失咁多全熱門

諗住燈Bogo

應該頭先果場做唔到磅

天天精彩幾岩田雞騎

今場爆未

合夥xx爆

艾力又要齊齊發？

中華之光？

呢場揀馬先揀天天精彩

潘明輝騎冷野

潘又派錢

多又贏唔到 比咁多佢做乜

勇福星有無ching要

好友利 呀街話識跑泥架

傻閪心星系等輸到仆直

冇人要陳蛇？

D馬咁落力跑都係為左唔做狗餅，騎師成全ok?

有

針哂？

有冇人要我bb

想迷肥 但賀狗。。

想迷田

買能叔算了

部能臨場先造唔到磅係咪要罰錢

1-4下面唔洗買

今場一棍拉

好友利咁冷係一種侮辱，要了

123都造唔到 有D誇張

拎左我肥做膽

文家良狀態fit啊！

買多少少潘先 1.65

執到笑

120以下先可以超

田雞閪埋呢隻得唔得

屌我依家先知

呢隻真超班

翡翠

割撚

屌 真係有勇福星

泥地時時精綵贏呀！！！

痴撚線 蝕到咁都贏甩

雙天

雙天之尊

柒俊我屌你老未呀

都估到條撚樣大外一氣

熱頭冷腳

點能樣買呀

文家良斷

寶高蛇

第三段慢7線都行緊上嚟贏呀

bogo sir

好友利留咁後做乜。後勁勁到

標題馬

買完潘已經諗會唔會比陳蛇燒乾

我田！

屌

連贏位置Ｑ 沙田 星期六
第5場 連贏及位置Q
9 乘勢歡心
拖
2 中華之光
3 天天精彩
6 雙天至尊
13 齊齊發
14 勇福星

on9 激撚死

波狗最尾兩步唔撚打？

爆撚到

唔夠快

試閘已經係咁跑田雞咁都輸要比告東尼屌屎眼

寶高又贏幾十萬

屌你老母莫雷拉走入去p 都冇撚埋 痴撚線

8.7P

呢場我騎都ok

又係我同你X...

告東尼搭我田 加後上馬中外檔 加大熱

我公司清潔丫姐都識買

莫雷拉真係越騎越柒

例飛跟左

呢隻邊係四班馬黎

屌你呀柒俊 打鞭啦唔夠快

姚本輝有冇嚇到必左少少屎出黎？

勇福星上場路短開氣 今場係有

勇福星咁都冇q hea撚到

何妖14檔入到黎2疊
陳蛇thx

條女

屌又中哂腳

6-14 PQ 108倍...
想跳

哭能左 今日冇贏過

墮馬

買左幾多

屌你老母閪拉泥地包尾走入面特登輸

屌你老尾何妖今場14檔ZIP得咁撚靚托柒呀 劏撚咗我條Q呀

多謝烽蛇

又可以過返d錢返黎

六寶頭關輕鬆

嘩，大波來

好撚正

捉到何妖但係冇潘

想屌...

又比馬會反cup 唉

件衫肉酸到

你地勁到

執到笑，梁家俊完全騎唔起

位置Q隻膽係咪一定要跑第一

我老母騎都贏

X2

拉頭馬條女正撚到，唔怪之得田雞發揮正常啦

睇一百次都唔撚明走入去係乜撚野玩法

六班

身材好

圖呢樓上班仆街

陳sir墮馬？死左去邊？

翡翠福星 GOAL

莫雷拉苗禮德合作勁到仆街 度漏左on9

要比郭能打到仆街先得

我勁就唔洗輸到碌柒咁啦

莫雷拉屌你老母

告東尼騎過兩心知贏

屌
叫晚晚精採

好過乜鳩天天精彩

何妖

5班馬打疊嬴到第3場
上到黎仲嬴到我戒賭算

8.9p 連巴

輸緊幾多

Bogo料

天天開採

冇買咩你

成副身家得番1k allin左

24蚊粗粗地食左佢咪算
係要懶獨特買潘狗

睇直路其實隻馬唔係冇

好能大波

200

一組準備bounce back
輪到我地串燒三兄弟出場

冇

我走撚左去拖閪拉仲撚癲

冇人update精選 不如執左佢啦

串燒3個X

根本就多鳩餘

哭能左

多謝連巴

+120中，仲可以輸多3場

圖呢屌晒你地老母

呢隻跑泥之後長跟
兩次都冷P 下次冇啦

跑馬真係好撚假....

點撚樣啊屌你老母

呢場2，3，4

閪人騎閪馬 美麗多多

薈力之城三班都包尾

嘩 郭能果隻臨屈仲打埋大飛

精選勁中先要執

莫雷拉唔係人wo

狗黎

有冇大蛇水

俾下心水得撚罪你？

有冇人有圖呀

失控去左邊

狗會5-0

等睇失控巴貼柒拉圖

OK #44813 MARKED

成班講咁耐圖都無張 cls

方嘉柏 周杰倫P凖備開船

帶榮來 今場有未

圖呢

失控到針埋？

相信大家六環都輕鬆過到頭關

姚61
呂60
告58

威風凜凜得唔得

分化撚 五毛

旺舖必星冷得咁交關

原本-10+b1都想拖

田騎王派錢

一贏錢就咁多野講

我地同生共死

想要陳sir

練馬師王
1. 姚 1.95倍⬇️
2 呂 2.0倍⬆️
3. 告 2.5倍⬇️
4 大摩 99倍⬆️

680定724

上次D圖黎有冇新架

有冇機會爆隻旺鋪

比馬會5-0

呀佳又gel 美麗多多

支持姚本輝！！

仆街

支持必蛇撥亂反正

告後上

打緊牌

輝呢鋪真係rip..

唔想買雷狗

部能退出

告狗2隻要換人

彈出彈入

2，5，13

我勇福星....

派我未我寶

威哥一野追咁多

520

美麗精神就唔想買

個個都中暑

你贏好多

6月咁熱跑咩馬
下次五月就應該煞科啦

會唔會好似星期三咁換人殺晒
有陰影

冇Q其實幾撚癲
我球騎馬其實係有D問題

成日望望望

個勢以為頂到

福蛇派未 救下我

今季我有個球健士list

想要廢綸 有冇人打巴我

醒目再臨

天地同心

創高峰爆唔爆得出？

帶榮來嗰次輸咩馬

買左先

爆呀

我拉仲有問題

咪撚買高新啦
收撚哂爐

你唔放，我放

邊幾個騎師中暑退左？

捉撚到你咩我拉

七色爆呀

呢場爆大冷ok?

打錯 sor

綫路勇駒係咪唔洗理個閘

原諒我寶

成個馬房同福逸一齊收左皮
呢場買咩
福蛇救救我

明星黎 旺鋪必星

郭能身體不適，餘下馬匹全部換人

部能真係唔跑

我老細88

On9美麗多多上場是必飛飛都過唔到3.6倍？

對你老4好能失望

係
上場跑都有個從化泥閘差唔多樣

我屌你老母呀部能

尾4場想買你老細

部能唔跑係因為翡翠閘入面跳整親屎忽唔係中暑

48場贏得一場
偏熱

買得

諗緊5定9

尖咀間大傻閪當咁能多人
一落去行兩步番轉頭

仆街啦 部能唔跑我尾場隻加州點搞

5啦
9又要估何妖

參考上星期三換人成績

烽蛇咁撚熱都去街

同路左

鎧運之星對手又係綫路勇駒

王子有無得贏完再贏？

冇錯

冇打疊

鎧運搏個10檔
照計馬肯定掃曬

賭咗肥文，我愛駒

出去轉運

賭馬都出街咁撚癲

性交

又黎

尖沙咀香B

上場似贏個地

買下天地同心先

所以咪X到傻

美麗多多又大漏閘啊！

新力心：告狗qpq 落就去

咩黎

咁多騎師不適？

上場好似14檔？

美麗精神轉閪手

美麗精神shit恩 我屌

CLS
老仆街 尾兩隻 以為比紹菜 一隻都唔比....

美麗精神shit恩
皮已收

笑到

贏到你唔信系列ok?

放棄

唔學廣東話點畀佢騎

又係11爆

瀟灑王子，打疊贏呀！

美麗精神轉咗薛恩

重p左
呢鋪掂了

彩池截止投注

以為比舒服

未被接納

彩池截止投注 獨贏 沙田 星期六
第6場 獨贏
3 美麗多多

$ 900.00

淒涼

屌你老母 廢綸真係弱智

爽死 好彩唔洗跳

真係輸10檔

仆街雷神又贏

屌你老母何妖廢撚到
全程6,7疊

帶榮來 有P
真你大波來過關

買唔到就收錢
我屌

波仔你無撚野下話

隻14廢撚到

DLLM 馬會咁準時

打都唔打 潘9有冇騎過

你老母閪田雞騎豬買唔到乜撚野賠率已變

大健士唔塞一早贏左

好在中 3班1400真係我最佳路程

真係有 帶榮來

大波來!!!!!!!!

邊撚個同我講帶榮來冇

嘩...皇天好舒服...好舒服

你班友燈到美麗多多都有得贏

48場贏1場

三十幾蚊點撚賭

帶榮來騎得好

人地直路跑300米,波仔跑左50米

多謝大家

爽死了

真係同告狗有仇

波健士我屌你老母

好撚on9
舒服到傻撚左

你又中...

轉彎已經推
3疊冇就冇

有冇人話俾我知巫生騎乜9

@福狗

又中...
我X到仆街

啡格 笑撚死

永遠都有一隻劏佢

又同能哂路

我
洗唔洗賠命

CLS 一到35分就停

我買左。。今日兩隻啦

田雷連續做左三場愛 精神

都係雷狗

牙拉好開心，直頭振奮樣
呢場佢100分發揮，yeah哂

cls

還我血汗錢

是必飛飛唔搶

告東尼

佢贏好撚多

史卓豐係咪有啲騎唔郁隻馬

雷狗做告狗KILLER

咪比人分化我超

波狗再留下添啦 下場先衝丫嘛

田 豬王有機

自己收左檔就唔好行埋黎啦
近朱者赤...

帶榮來 成9倍p

雷狗:淒涼想贏冠練

呢場又利返內疊前置

屌奶星旺舖必星威威高星撚爆左我

雷狗姚軍

又掉低我

買左5wp
買唔切3-4q

35分都未入閘

差d比你大到我
好彩有追開就追埋

有告狗唔賭點帶

狗會6-0
福逸禁住射入

單日轉向

[興惑加州銀晉] 六月二十七日沙田十場泥草混合賽日討論區V

潘狗跑咩？

屌 雷狗又殺

有冇人解釋下波狗塞乜撚野

頭痛

LM 9倍P